李私煙兒子遭友人插盲眼

正義聯盟創黨主席李偲嫣，聲稱遭網媒欠薪及墊支費，於勞資審裁處向對方索共約15.8萬元。惟審裁官今指李未能證明與兩被告有僱傭關係，裁定李敗訴，並須賠償逾600元訟費。李偲嫣庭外含淚重申自己是教徒及單親媽媽，也要養家，只希望打工後有糧出，又向傳媒揶揄「如果你《蘋果》欠薪，我都會撐你」，她並透露兒子在2014年因拯救昏醉自殺朋友，遭朋友以酒樽插盲左眼。

李偲嫣在庭外被問及敗訴感受，她扁嘴一下後稱「一般」，又指判決非常之可笑，她重申是公司一方把僱傭合約拖延不簽，又指控有人在庭上講大話。她認為另一董事張俊勇很有錢，疑找來不知情、與她工作無關的證人作證，她會與律師朋友研究後才決定會否上訴，亦揚言將開設Facebook專頁，公開雙方的對話紀錄。

李偲嫣認為判決是「好壞嘅案例」，形容審裁官草率引用案例、犯了嚴重錯誤及「ridiculous」（荒謬）地接納公司會計出庭作供所言，稱為李開立強積金戶口及供款是錯誤。李又認為，香港已漸漸不再分黃藍陣營，聲言自己今後不會再偏坦任何一邊，她在藍絲陣營「都睇到好多好恐怖嘅人、唔做嘢嘅人」。

審裁官覃有方認為案中無證據證明李是受被告公司控制，相反有證供指，是李偲嫣向其他員工發出工作指示，李未能證明雙方有僱傭關係。覃分析指管理兩間被告公司「網購無限」及「媒體無限」是申索人李偲嫣作為「總監」的工作，她收取紅股、佣金及花紅作回報，雖然她無份出資，但是可從她管理及投資而獲取利潤，利潤亦受她的管理效率影響。

在控制權方面，李供稱聽命於董事張俊勇，而非兩被告公司，覃官認為十分奇怪，無證據證明李是受被告公司控制。至於她的強積金供款，覃官接納會計職員陳金鈴證供，她自認安排一直出錯。另外，被告公司亦有證人指，李曾向他們聲稱不是公司僱員。

法庭認為，李不可能同時出任兩公司的管理人，而她與張的合作協議實質上並非僱傭關係，裁決她申索的2.6萬元欠薪、11.4萬元代通知金、約7,000元有薪年假及1.1萬元代支雜費，全部敗訴。

兩被告網購無限有限公司（前稱匯傳媒）及營運網台HKBC.TV的媒體無限有限公司，被申索人李偲嫣追討2015年12月的半個月欠薪、代通知金、有薪年假、墊支雜費等共約15.8萬元。

有無人知堅定流？
btw，有保險陪啦

人在做 天在看

點解唔係報本人 好似六合彩開隔離咁

咁先心痛嘛
睇著佢辛苦又冇野幫到，好似齊昕打母，若蓮喪子咁

不過私煙都唔似有親情既人

希望最後佢會有份

佢吹大搏同情咋下話

信佢一成⋯

比假口供

被人插盲眼無上新聞，作故仔啦

作故仔都有限度
憑咩學人搵5萬2一個月

佢個仔都唔係咩好人 好撚霸道

佢個仔小霸王成日打交 我相估係同人打交

我記得佢以前個版本唔係咁架喎

做得好好

之前見佢成家去D咩撚野集會, 個仔隻眼好精靈

講還講

報應打落個仔道

報應??
得咁咋

佢個仔係唔係讀I've?

咁可能佢個仔太信佢 而家真係失明

向藍屍 左膠打溫情牌 自然就有傻閪捐錢
Fat fat了

插屎眼咋掛